IPAD 睇Netflix問題

有無人用IPAD 睇Netflix果陣
去到黑既埸景
個MON 會又光又暗咁
但用電腦睇又唔會有咁既情況

我都有呢個問題
懷疑iPad / iOS 會因應個Mon 顯示緊乜而較個mon
ipad2017

ipad2018 冇事

我用緊IPAD2
IOS 長期都係最新
IPHONE X 又唔太覺有依個問題

iOS detect 到個畫面暗嗰陣就會自己較光啲個moon
等個畫面易睇啲（好似係）

唔關Auto-Brightness事?

Reddit 有人話似係ambient light sensor 同auto brightness
但係亦有人話熄左都係咁

我岩岩睇左setting
一直都無開auto brightness

有無解決方法

係咪開左true tone

有Ipad pro 10.5 要close 完再開幾次先ok

iPad mini有無問題

隻APP?
定重新開機？

我都有，都係ipad2017，仲以為係部機嘅問題⋯

有留意過好耐 佢係會自動調節
有時睇片會feel到佢變灰/變黑咁

係 又灰又黑咁 點睇呀

應該唔關事 ipad air2都有呢個問題

應該冇嘢set到

我留意到既係字幕一彈出黎啲黑灰位就變色

見到標題 我都諗梗係咪呢個問題🤣

隻app

無乜用